邊度有平牛油果賣？

最近呢年鐘意左食牛油果 真係好鐘意好鐘意
不過好貴唔可以成日食
超市賣26.9三個 size偏細
想問下有冇人知有又平又大粒牛油果賣？

幽默感呢啲嘢呢

一般生果檔都有
呀媽都係生果檔買
但預左果肉唔係咁靚 會有啲啡啡地但都可以照食